64就係鄰國事唔好理？ 但唔搞加泰集會就係分化撚！？？

擺明五毛挑撥離間啦

個人覺得focus香港事務先啦，搞加泰太多不確定因素分分鐘仲衰，諗清楚先有把握先搞啦

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

。

根本就係啦 左膠不顧香港死活去r國際光環
滿足自己套講獨夢 隨時比華姐講中粉身碎骨

即係點

你可以唔支持唔認同
但係又屌又割，玩到聲討搞手，集結反對者圍攻，仲意圖強行腰斬集會就過晒啦
條底線已經過晒界，仲幫嗰班人手同搞彎場運動冇分別，死十次都唔夠

即係又係激進獨派，又係光環左膠囉
笑撚死人

姐係班把口激進既講獨派用左膠理由黎呃人出黎支持佢套獨立思想

從來話咗支那64同香港冇關
我平反64不如去聲援北韓?

自己屋企都未搞好
理咩加泰阿
又唔見搞新疆維吾爾自治區集會
3毛5毛起到亂搞風向

下
咁你支唔支持搞加泰集會

咪就係

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人